[中國特色] 支那人的隨時死亡生存模式

支那進入了一種“隨機死亡”的生存模式，在這樣的社會裡，似乎每個人都隨時可能會死於各種政府對社會失控所引發的災難，生活變成了一種倖存者游戲。

瑞士芝士理論提供咗個概念,

事故唔係由單一原因導致, 而係經過重重嘅失誤而出現,

每一塊芝士代表一個保護人民身家性命財產既機制, 而芝士上面既窿仔就代表每個機制入面可能存在嘅漏洞,

當每層漏洞係同一時空入面排列成直線導致事故嘅出現, 各位可以將支那各種光怪陸離嘅隨機死亡事件, 理解成中共統治下各種社會保護機制已經百孔千瘡

Yes 就支爆

不過唔知幾時爆